<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Lanterna Simples</string>
    <string name="app_launcher_name">Lanterna</string>
    <string name="camera_error">Erro ao obter a câmera</string>
    <string name="camera_permission">A permissão para a câmera é necessária para usar o estroboscópio</string>
    <string name="bright_display">Tela brilhante</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Mostrar o botão de Tela com Brilho Forte</string>
    <string name="show_stroboscope">Mostrar o botão do Estroboscópio</string>
    <string name="show_sos">Mostrar o botão de SOS</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Ligar a lanterna ao iniciar o app</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Flashlight - Bright display &amp; stroboscope</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">A simple modern flashlight with SOS, stroboscope &amp; bright display, has no ads.</string>
    <string name="app_long_description"> Uma lanterna simples com uma tela extra brilhante, estroboscópio personalizável e um modo SOS pré-definido. Todas estas funções podem ser extremamente úteis em certas circunstâncias. A tela brilhante pode ter a sua cor alterada, abrindo um novo mundo de usos possíveis. Ele pode ser útil caso você queira ver sua proximidade mais ampla sem se cegar. O estroboscópio pode ter sua frequência alterada, variando de piscar muito rápido a ocasionalmente. Se esta lanterna gratuita for ligada pelo aplicativo (não pelo widget), impedirá que o aparelho adormeça. A lanterna forte pode opcionalmente ser ligada ao iniciar a aplicação, mas não é obrigatória. Vem com um widget 1x1 com cores e transparência personalizáveis. Ele vem com Material Design e tema escuro por padrão, oferece uma ótima experiência para o usuário para uma fácil utilização. A falta de acesso à Internet dá mais privacidade, segurança e estabilidade do que outros aplicativos. Não contém anúncios ou permissões desnecessárias. É totalmente de código aberto, fornece cores personalizáveis. <b>Cheque o conjunto completo de Ferramentas Simples aqui:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>