<resources>
    <string name="app_name">Jednoduchá baterka</string>
    <string name="app_launcher_name">Baterka</string>
    <string name="camera_error">Prístup ku kamere zlyhal Obtaining the camera failed</string>
    <string name="camera_permission">Pre správny stroboskopický efekt je potrebný prístup ku kamere</string>
    <string name="bright_display">Jasný displej</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Zobraziť tlačidlo pre jasný displej</string>
    <string name="show_stroboscope">Zobraziť tlačidlo pre stroboskop</string>
    <string name="show_sos">Zobraziť tlačidlo SOS</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Aktivovať baterku po spustení</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednoduchá baterka - Jasný displej a baterka</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Moderná jednoduchá baterka s SOS, stroboskopom a jasným displejom bez reklám</string>
    <string name="app_long_description">
        Čistá baterka s funkciou extra jasného displeja, voliteľným stroboskopom a SOS módom.

        Všetky tieto funkcie môžu byť v istých prípadoch veľmi užitočné.

        Jasný displej má meniteľnú farbu, čo vytvára celý svet nových možností. Viete si pomocou neho vysvietiť okolie bez toho, že by ste sa oslepili.

        Strokoskop má voliteľnú frekvenciu od veľmi rýchleho blikania po pomalé.

        Ak baterku zapnete štandardným spustením (not cez widget), zabráni uspatiu zariadenia. Baterka sa môže po spustení apky automaticky zapnúť, ale nie je to povinné.

        K dispozícií máte aj 1x1 widget s voliteľnou farbou a priesvitnosťou.

        Táto apka je založená na Material dizajne a má prednastavenú tmavú tému, poskytuje výbornú používateľskú skúsenosť pre ľahké používanie. Chýbajúci prístup k internetu garantuje lepšie súkromie, bezpečnosť a stabilitu ako ostatné apky.

        Neobsahuje žiadne reklamy a nepotrebné oprávnenia. Je opensource, poskytuje možnosť zmeny farieb.

        <b>Pozrite si celú sadu aplikácií na:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
