<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Lampe de poche simple</string>
    <string name="app_launcher_name">Lampe de poche</string>
    <string name="camera_error">Échec de l\'obtention de l\'appareil photo</string>
    <string name="camera_permission">L\'autorisation d\'accès à l\'appareil photo est nécessaire pour un effet stroboscope correct</string>
    <string name="bright_display">Affichage lumineux</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Afficher un bouton écran lumineux</string>
    <string name="show_stroboscope">Afficher un bouton stroboscope</string>
    <string name="show_sos">Afficher un bouton SOS</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Activer la lampe de poche au démarrage</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Lampe de poche simple – Affichage lumineux et stroboscope</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Une simple lampe de poche moderne avec SOS, stroboscope et écran lumineux, sans publicité.</string>
    <string name="app_long_description"> Une lampe de poche propre avec un écran très lumineux, un stroboscope personnalisable et un mode SOS prédéfini. Toutes ces fonctions peuvent s\'avérer extrêmement utiles dans certaines circonstances. La couleur de l\'écran lumineux peut être modifiée, ce qui ouvre un nouveau monde d\'utilisations possibles. Il peut s\'avérer pratique dans le cas où vous souhaitez voir votre plus grande proximité sans vous aveugler. La fréquence du stroboscope peut être modifiée, allant de clignotements très rapides à des clignotements occasionnels. Si cette lampe de poche gratuite est allumée via l\'application (pas le widget), elle empêchera l\'appareil de s\'endormir. La torche puissante peut s\'allumer de manière facultative au lancement de l\'application, mais ce n\'est pas obligatoire. Livré avec un widget 1×1 avec couleur et transparence personnalisables. Il est livré avec un design matériel et un thème sombre par défaut, offrant une grande expérience utilisateur pour une utilisation facile. L\'absence d\'accès à Internet vous offre plus de confidentialité, de sécurité et de stabilité que les autres applications. Ne contient pas de publicités ou de permissions inutiles. Il est entièrement opensource, fournit des couleurs personnalisables. <b>Découvrez la suite complète de Simple Tools ici :</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook :</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit :</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>