<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Flashlight</string>
    <string name="app_launcher_name">Senter</string>
    <string name="camera_error">Gagal mendapatkan kamera</string>
    <string name="camera_permission">Izin kamera diperlukan untuk efek stroboscope yang tepat</string>
    <string name="bright_display">Layar cerah</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Tampilkan tombol tampilan cerah</string>
    <string name="show_stroboscope">Tampilkan tombol stroboscope</string>
    <string name="show_sos">Tampilkan tombol SOS</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Nyalakan senter saat memulai</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Flashlight — Layar dan stroboskop terang</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Sebuah senter yang modern dengan SOS, stroboskop dan layar terang, tanpa iklan.</string>
    <string name="app_long_description"> Senter bersih dengan tampilan ekstra cerah, stroboskop yang dapat disesuaikan, dan mode SOS yang telah ditentukan sebelumnya. Semua fungsi ini dapat sangat membantu dalam keadaan tertentu. Tampilan Bright dapat diubah warnanya, membuka dunia baru untuk kemungkinan penggunaan. Ini bisa berguna jika Anda ingin melihat kedekatan Anda yang lebih luas tanpa membutakan diri Anda sendiri. Frekuensi stroboskop dapat berubah, mulai dari berkedip sangat cepat hingga sesekali. Jika senter gratis ini dihidupkan melalui aplikasi (bukan widget), itu akan mencegah perangkat tertidur. Obor yang kuat secara opsional dapat menyala saat meluncurkan aplikasi, tetapi itu tidak wajib. Dilengkapi dengan widget 1x1 dengan warna dan transparansi yang dapat disesuaikan.
\n
\nMuncul dengan desain material dan tema gelap secara default, memberikan pengalaman pengguna yang luar biasa untuk penggunaan yang mudah. Kurangnya akses internet memberi Anda lebih banyak privasi, keamanan, dan stabilitas daripada aplikasi lain. Tidak mengandung iklan atau izin yang tidak perlu. Ini sepenuhnya sumber-terbuka, menyediakan warna yang dapat disesuaikan.
\n
\n<b>Lihat rangkaian lengkap Simple Tools di sini:</b> https://www.simplemobiletools.com
\n<b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools
\n<b>Reddit :</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>