<resources>
    <string name="app_name">Eenvoudige Zaklamp</string>
    <string name="app_launcher_name">Zaklamp</string>
    <string name="camera_error">Toegang tot de camera geweigerd</string>
    <string name="camera_permission">De permissie Camera is nodig voor het stroboscoopeffect</string>
    <string name="bright_display">Fel scherm</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Knop voor fel scherm tonen</string>
    <string name="show_stroboscope">Knop voor stroboscoop tonen</string>
    <string name="show_sos">Knop voor SOS-noodsignaal tonen</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Zaklamp bij starten aanzetten</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Eenvoudige Zaklamp - Met fel scherm &amp; stroboscoop</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Een eenvoudige zaklamp met SOS-signaal, stroboscoop &amp; fel scherm, zonder ads</string>
    <string name="app_long_description">
        Een eenvoudige zaklamp met een extra fel scherm, een aanpasbare stroboscoop en een SOS-signaalmodus.

        De kleur van het felle scherm kan worden aangepast, wat een hoop nieuwe mogelijkheden geeft. Zo kan het uitstekend worden gebruikt om de directe omgeving te verkennen zonder dat het licht verblindend fel is.

        Bij de stroboscoop is de frequentie binnen een groot bereik aan te passen.

        Indien deze gratis zaklamp wordt aangezet via de app (dus niet de widget), zal worden voorkomen dat het scherm uitgaat. De sterke flitserlamp kan optioneel direct bij het starten de app worden ingeschakeld.

        Bevat een 1x1 widget met aanpasbare kleuren en transparantie.

        De app is ontworpen volgens material design en heeft standaard een donker thema. De app heeft geen toegang tot het internet nodig en voorziet van meer privacy, veiligheid en stabiliteit dan andere apps.

        Bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Volledig open-source. Kleuren van de app kunnen worden aangepast.

        <b>Probeer ook eens de andere apps van Simple Tools:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
