<resources>
    <string name="app_name">Schlichte Taschenlampe</string>
    <string name="app_launcher_name">Taschenlampe</string>
    <string name="camera_error">Beanspruchen der Kamera fehlgeschlagen</string>
    <string name="camera_permission">Kamera-Berechtigung ist für den Stroboskopeffekt erforderlich</string>
    <string name="bright_display">Helles Display</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Zeige Button für helles Display</string>
    <string name="show_stroboscope">Zeige Button für Stroboskop</string>
    <string name="show_sos">Zeige einen SOS button</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Taschenlampe beim Start einschalten</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Flashlight - Bright display &amp; stroboscope</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">A simple modern flashlight with SOS, stroboscope &amp; bright display, has no ads.</string>
    <string name="app_long_description">
        Eine einfache Taschenlampe mit extra hellem Display und anpassbarem Stroboskop, sowie einem vordefinierten SOS Modus.

        Unter bestimmten Umständen können all diese Funktionen sehr hilfreich sein. 

        Der helle Display kann in verschiedenen Farben angezeigt werden, was eine neue Welt an Möglichkeiten eröffnet. Es kann hilfreich sein, wenn du deine Umgebung sehen möchtest, ohne dich selbst zu blenden.

        Die Frequenz des Stroboskops kann geändert werden, in einem Bereich von sehr schnellem bis zu seltenem Blinken.

        Wenn die Taschenlampe über die App eingeschaltet wurde (nicht übers Widget), wird das Gerät nicht in Standby gehen. Optional kann die Taschenlampe so konfiguriert werden, dass sie beim App-Start an geht. \nDies ist aber nicht notwendig.

        Beinhaltet ein 1x1 Widget mit anpassbaren Farben und Transparenz.

        Es beinhaltet standardmäßig einen material design und den Dunkelmodus, was ein großartiges Nutzererlbenis und einfache Nutzung ermöglicht. Da die App nicht ins Internet gehen kann, bietet die App mehr Datenschutz, Sicherheit und Stabilität als andere Apps.

        Beinhaltet keine Werbung oder unnötige Berechtigungen. Sie ist komplett Open Source, alle verwendeten Farben sind anpassbar.

        <b>Schau dir die gesamte Serie an schlichten Apps hier an:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
