<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Prosta latarka</string>
    <string name="app_launcher_name">Latarka</string>
    <string name="camera_error">Nie udało się uzyskać dostępu do aparatu</string>
    <string name="camera_permission">Dostęp do aparatu jest niezbędny dla prawidłowego efektu stroboskopowego</string>
    <string name="bright_display">Jasny wyświetlacz</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_bright_display">Pokazuj przycisk jasnego wyświetlacza</string>
    <string name="show_stroboscope">Pokazuj przycisk stroboskopu</string>
    <string name="show_sos">Pokazuj przycisk SOS</string>
    <string name="turn_flashlight_on">Włączaj latarkę przy uruchomieniu</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Prosta latarka - Jasny wyświetlacz i stroboskop</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Prosta, nowoczesna latarka z SOS, stroboskopem i jasnym ekranem, bez reklam</string>
    <string name="app_long_description"> Czysta latarka z bardzo jasnym wyświetlaczem, konfigurowalnym stroboskopem i predefiniowanym trybem SOS. Wszystkie te funkcje mogą być bardzo pomocne w pewnych okolicznościach. Jasny wyświetlacz może mieć zmieniany kolor, otwierając świat nowych możliwości. Może się przydać, jeśli chcesz szerzej zobaczyć to, co jest blisko, bez oślepiania siebie. Stroboskop może mieć zmienianą częstotliwość w zakresie od naprawdę szybkiego migania do sporadycznego. Jeśli ta darmowa latarka zostanie włączona przez aplikację (nie widżet), zapobiegnie to przejściu urządzenia w tryb uśpienia. Mocna latarka może opcjonalnie włączać się przy uruchomieniu aplikacji, ale nie jest to obowiązkowe. Zawiera widżet 1x1 z konfigurowalnym kolorem i przezroczystością. Domyślnie jest wyposażona w Material Design i ciemny motyw, zapewniając doskonałe doświadczenie użytkownika dla łatwego użytkowania. Brak dostępu do Internetu zapewnia większą prywatność, bezpieczeństwo i stabilność niż inne aplikacje. Nie zawiera reklam ani niepotrzebnych uprawnień. Jest w pełni otwartoźródłowa, zapewnia konfigurowalną kolorystykę. <b>Sprawdź pełen zestaw od Simple Tools tutaj:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>